%title: Prometheus/Grafana
%author: xavki


# GRAFANA : Premier graphique



<br>
* exemple : node_load1

<br>
* datasource

* query

* legend

* attention : dépendance de la vitesse de scrapping de prometheus

* min step : interval de temps

* instant : valeur instantanée

* résolution :
		* 1/1 : une valeur sur une affichée
		* 1/2 : une valeur sur deux...

* prometheus : lien vers la requête
